有冇巴打係我呢個情況

有冇巴打塊面扯下扯下咁

我左邊面扯住扯住咁 成日feel到佢跳下跳下咁 但照鏡又冇事 一開始果陣成塊面識震咁 都4-5個月 而家好左d間 唔中會咁 呢樣野出現，然後耳鳴接住出現 鳴左4個月而家 右耳

同埋如果用手指按入左邊耳仔 會有pol一聲

睇左醫生 耳鳴 乜春都做左 mri腦 內耳 鼻鏡 聽力測驗 耳壓 驗血 個驗血驗埋驗埋腎 甲狀腺果d野 仲有驗埋鼻咽癌 有冇eb病毒dna ，面都照左ct 鼻竇 所有野正常冇特別 燒錢
面果到醫生話唔洗理除非突然嚴重左 就要再睇

推

我之前都試過面扯下扯下好唔自然咁
好驚過會係面癱 但又冇其他唔舒服就冇去睇
之後過左一排又冇事。。。唔好成日諗住好似會好點

寄生獸

巴打幾耐好番feel到佢 一路都有好到既
持續左幾耐呀

好似有兩星期。。。。

你就好啦 兩星期 我4個月啦

你係咪精神好緊張呀

有呢個情況之前 姐係上年11月摸到頸有粒野 好撚驚 驚到照完哂d野 姐係到十二月有哂結果先定d 但無耐塊面就開始扯下扯下咁 跟住耳嗚就出現埋 唔知關唔關精神緊張事

我頸都有一粒粒嘢。。。
但我窮冇錢check
好似話係咩淋巴結

好耐？禁佢痛唔痛架
人大左d病痛開始出現

好耐了 唔痛。。。
我22歲渣

我老豆之前試過突發性面癱
佢同你有啲似不過佢黎得好快
頭一星期耳鳴之後右耳完全失鳴
過多一日右邊面癱左
嚇死我地全家 同佢去屯門醫院睇個實習醫生話咩壓住左神經線冇得醫
好彩之後食左藥慢慢好返 只係發炎搞到三叉神經線突然壓住

巴打有冇照過個腦?
我爸爸有時食得太肥膩 條頸都會有啲硬 我唔識點形容
但係個情況好似同你講既有啲似

檢查下穩陣
我26揸

我係感冒完後就耳嗚 要做既檢查都做左
照左啦 mri腦同內耳

感冒由太陽病轉入少陽病
之後就會耳鳴

又係我呀 巴打

感冒後耳鳴其實好常見

塊面果到而家最想解決

塊面未必真係一個主證
局部處理
再加埋處理個本，應該ok既